張智霖有樣有歌喉,點解紅唔起?

佢個演唱會好高質

周國腎都有啦

奶共

呢條撚樣

唱左祝君好未 唱左我唔轉台了..

唱左

完全唔覺得唱得囉

因為全家撐警

除咗偷食之外張智霖樣樣都屌打佢

奶共狗
藍到發黑，不了

由細到大都覺得佢好柒

好紅
背景

你好撚酸

相愛無夢

樓主五毛來，大家快d Block佢。

單春也是正常 可惜我太善良

屌真 個陣有去佢簽名會

55

智障

Life 成pat屎

點解樓主有眼有耳，但都會係盲同聾？

佢都曾經好紅啦
同埋佢個個年代既上得位對手個個都怪物黎
如果依家出就有機既

我屌曬你地老母！！！

唔講唔知，乜香港光復咗嗱？開個post講chilam條藍屍，正經行動post論政post就冇人推

一個藍屍有乜撚好討論值得開咁多post？得黑警先會咁care佢，大家咪上PR打手當
行動post又唔推，文宣唔做，國際戰綫你打未？
應承我，唔好再講chilam，專心推行動post

勿當手足condom

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港獨立，唯一出路！
黑警死全家！
我要真普選！
林鄭下台！
我要攬炒！

點解以chilam家底埋到城城班人堆